你今日做左未？

面對肺炎系屋企系咪好悶呢？唔知你做左以下事務未呢？

1.twitter
2.聯署
3.抵制tvb
4. 仲有ig，snapchat 等各種媒體

唔想講太多野，宜家系革命，假如只因一時情緒激漲先做野，運動玩完。

將佢地融入日常生活，ok？

我做左拉，你今日做左未？